係時候清算陳同佳呢條撚樣

有無人知就陳同佳呢條撚樣
幾時出冊
想接佢出冊然後送佢去台灣旅遊
當初林奠要推呢條例 就係因為呢條撚樣而起
政府一直講緊條例有迫切性
係因為陳同佳就出冊
雖然呢家係暫緩左
未真正撒回 難保聽日 後日 甚至大後日
又突然推番出黎 靜靜雞通過左
所以一定唔可以
比林奠再拎呢單野黎消費 做籍口

推推

推

陳同佳之亂

乜鳩？

搵大飛直接送去台灣警署

屌你咪撚分散重點啦死三毛 係到清算林鄭

冇佢都會揾另一個做借口
咪搞無謂野分散注意

求出冊日期

有冇談判專家，可以誘導佢去台灣自首。

一齊接佢出獄

革命尚未成功同志仍需努力

目標：完全收回修訂工作

星期日遊行

星期一集會

台灣洗頭艇準備

清算林鄭？？

on9 冇陳同佳案一樣有第二個藉口

唔好模糊焦點！呢啲後話！

屌你啦 岩岩佢仲消費緊單野

以為講拔萃個位

咁你咪反柒婆囉，唔好模糊焦點

關陳同佳撚事咩
借佢過橋咋嘛

借佢過橋咪拆埋條橋睇佢再用咩籍口囉

再推出黎咪可以再講
已經搞掂陳同佳單野
當初修例迫切需要係因為佢
如果佢再硬推會激起更大民怨

咁你覺唔覺得搞黑警又係無謂？
明明講緊反修例 又分散注意去黑警濫權？

25字頭 block得

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

打倒白色恐怖

收聲啦關人撚事咩

認同嘅人根本民智未開

無佢你就以為冇引渡條例呀？

就算因為佢而起我都唔贊成引渡佢去台灣不論任何方法

香港人追求嘅係法治社會唔係人治社會

我哋搞私刑 咁同共產黨搞洗頭艇有乜嘢分別？

收皮啦三毛
想引開咗民智嘅香港人中伏？

接佢出冊打佢幾拳

條撚樣係中共特務

咁不如講下有咩方法可以比佢撒回
你講得岩 無呢單野佢要的話都一樣會推
但係講到底 佢到呢一刻 岩岩個記者會
都仲係話因為呢單案要伸張正義
所以再推呢條例
如果無左呢個原因仲推既 民怨只會更大

算啦，條垃圾理佢把鬼

唔講依條例 處心積慮殺自己女友都已經夠賤！！殺完人仲好冷靜 冇人性依個仆街

佢根本而家想暗渡陳倉

集結連登力量，尋找潘生潘太

修補漏洞
2個初心

冇人記得潘曉穎同bb 有幾慘
碎咗係個行李箱度

死三毛轉移視線 陳同佳根本唔係重點

潘曉穎都係臭雞喇，背住陳同佳有其他仔既BB，
所以陳同佳先發癲殺佢

咁你講下你偉大既方法黎參考下
一黎就話人三毛五毛
咁你同公園既廢中廢老有乜分別

真係要清算既係果班警犬

佢對男朋友不忠
婚前不安全性行為 搞大肚
老實講 我同情陳同佳多啲

等陣又會比人話你轉移視線阿

香港有個大仆街，佢個名叫陳同佳

有台灣人都係咁偷渡返自己台灣
佢比大陸扣留

一次性引渡條例 已經可以令佢唔再消費陳同佳

諗起
義不容情嘅溫兆倫
門徒嘅古天樂
不過只係戲劇橋段
現實係兩回事

puah

你連逃犯條例點引起都唔知
你開咁多post托柒？
返去瞓啦 柒頭

咁又係嘅。
咁細個比人內射

已經唔關陳同佳事，
而家個法律問題已經出現左。
就算陳同佳而家自殺都冇用，正苦都會硬推。

所以後日一定要出黎

聽日後日

有冇大粒墨既相

我知一定要出黎 我亦都唔係分散各位注意
混淆各位視聽

大仆街

歸化蝗黎

港獨之父

大粒墨算唔算幫左台灣

Dllm 陳同佳陳同佳

認真搵人夾佢上台灣 大家隻眼開隻眼閉咪得 全世界都知佢做左咩

真心想知佢幾時出冊

推到有出冊日期

係清算佢都唔會係第一個 更唔係依家

幾時出冊

台獨之父 陳同佳

潘曉穎，出生於香港。生前就讀職業訓練局屬下黃克競分校，畢業後就讀香港專業教育學院（IVE）高級文憑課程，惟已退學。[2] 2018年2月17日，在台灣旅遊時疑被其男友陳同佳殺害，藏屍於行李箱，棄置於草叢。後來，台灣法醫報告證實潘生前正懷孕。

放心 大把人想買起佢

巴打呢啲心水清
日落條款一次性引渡講到口都臭
大仆街係要清算，但唔係依家
清算佢對件事係冇乜幫助
根本佢有一半都係畀柒婆擺上檯

大陸出世

一早有啦

佢話有第2個初心 條淋病話已對死者家屬盡力 者係佢唔會再用呢條友過橋

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

關咩事

分分鐘全部係自篇自導

做多左 佢都只係比我地個仆街政府利用

多撚謝哂每日百五個
屌佢老母都唔撚知係咪陰謀嚟

真心唔知要點做林奠先撒
不過做得一樣得一樣

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

陳同佳曾就讀聖公會聖馬利亞堂莫慶堯中學，並修讀香港專上學院商科副學士課程

有無同學出嚟講野

好似係十月

好奇佢係幾時落嚟香港

唔好咁燥先 巴打
我意思係 清算佢做乜鳩
呢個時候唔係應該針對政府？

下 其實台灣唔係講咗話 就算香港修唔條例都唔會收陳同佳咩？ 所以先話根本唔撚洗咁迫切修例囉⋯⋯

無錯而家真係唔再關佢事
但睇到呢條撚樣就把鬼火

政府要面子唔會撒 但亦係餘下任期都唔會夠膽再推

希望大劉請佢去台灣旅行

夾錢租架私人飛機話去日本 台灣「轉機」

陳同佳你得番一條出路

冇佢一樣會有其他藉口

你收嗲啦
依家係到笠水

乜鳩=清算佢做乜鳩？
繼續兜呀 on9仔

佢係監獄俾好多大佬通哂櫃

送中單野關佢撚事咩

無佢自然有第樣講

邊關事

蔡英文都講明 唔會引渡

根本完全唔關佢事

咁下次 林鄭 消費你，
我地又係咪捉你出黎呀？

無腦既
被人牽著鼻子走

條mk係on9
不過修例係條柒婆借機擺佢上檯
就算無呢件事一樣可以有其他理由做
咁都賴落條mk度真係cls

藉口幾時都有 咁多目標未達成換佢？ 3毛？

關佢春事咩，佢呢條仆街係林鄭修例嘅藉口，林鄭扮慈母擺人上枱就叻
撤回修例，不政治檢控今次示威中被捕人士，強烈譴責警方過份使用武力

罪魁係條女派帽
樓主落地獄清算佢囉

開post話夾呀陳同佳過台灣
同洗頭艇言論有乜分別？

佢殺人係仆街 但唔代表你可以夾硬夾佢去死
完全錯撚曬邏輯

一陣個仆街政府又話你好地地立法唔得要犯法去令佢定罪

乜原來d人出黎發夢係為咗香港變成人治社會？

完全唔明點解呢種post咁多人正皮

仲講法治社會
共狗執政有法治？

唔知點駁你
但都要清算佢
因為單野因佢而起

私人飛機去添

殺人填命 返台灣坐返幾年再死刑

有個方法可以原諒佢，又唔使送佢去台灣。
就係__林鄭或任何狗官。

1. 特別移交法例,針對呢個人而設,再加日落條款,送左過去就完成。
2. 境外審理, 由台灣提供證據,香港派人去搜證,之後香港審。

鬧劇完左係時候處理番啦

火源

其實台灣講到明唔接受逃犯條例 呢個藉口本來都站不住腳 佢自己頭先記者會都話 「台灣堅決唔接受 其實而家通過可能都係幫唔到手」

只要條友有意外死左
咁林奠就無借口推呢條例

大x會有船送佢去 唔洗連登仔操心
我地集中番係撒惡法，救義士同黑警到

始作俑者係佢條女 被帽陳同佳帶 陳同佳只係捍衛緊男性專嚴

大陸保佢保到仆街啦一定
一日有佢係到一日仲有籍口

陳同佳終於無事,
俾人綠帽,咁做好正常, 仲有埋b

唔好咁勞氣啦 巴打
聽日見留番啲力一齊屌政府

淋病：er..即使犯人自首，我地香港政府仍然有責任
er...去補塞現時嘅法律漏洞，我地唔可以俾香港係er.....日後成為逃犯嘅天堂。

赤柱有個大仆街
佢個名叫做陳同佳

屌屌你屌屌屌屌你屌你屌你屌你 陳同佳

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

1
0

呢樣野點會無謂
即時收到佢皮
佢滿口潘生潘太 逃犯天堂

催眠佢實際啲

佢每9up一個理由你又專登去搵條友清算？
係唔係都要逼佢撤回架啦

係都清算潘氏一族
佢地死一個，要香港700萬人殉葬

你弱智嫁？
殺人犯講野你信到十足十？
去幫陳同佳含啦八婆

真係大仆街黎

殺人犯講野你都信？

呢條正一仆街賤種

連仔革命

佢都認咗殺人
重有咩必要講大話

仲有一個人要清算

就係中出陳同佳條女個姦夫

死狗公中出人條女搞大人個肚令陳同佳動殺機

可以由謀殺打到去誤殺囉弱智閪
話條女突然比佢睇片 一時激動下殺人

要求大粒癦老豆老母綁子去台灣投案

先唔講法治
乜而家係支持逃犯條例？
將夾硬將陳同佳夾過台灣
代表乜野？
社會上對逃犯條例有需求？

同埋而家講緊撤回 放義士 追究黑警
講乜野係時候清算陳同佳？
分散火頭？

殺人填命理所當然，就算唔關引渡條件事都應該要佢付出代價啦
哩個POST居然仲有人幫辯護

巴打 就算冇陳 病蛾都會搵其他理由故仔黎玩

洗頭艇呢？

同埋法律界都講一次性引渡
洗撚非法夾硬夾佢過台灣

又想將注意力轉移去第度
呢單野係個柒婆搞出黎

清算咗隊冧費迪南大公個塞爾維亞殺手一戰就會即刻停戰？唔好傻啦根本唔關事，完全唔關事。

要畀潘生潘太交代嘅係林鄭同港共
要處理好陳同佳都係佢地
擺人單案上台，搞到台灣講明你送畀佢都唔會接

監獄通櫃啲大佬 咪要打真軍

佢出冊 我私人整張頭等單程台灣機票夾佢過台灣又點話

陰謀論：會唔會大粒墨情殺案都係一場佈局
利申 吹水

就算修例唔關佢事都好
有良知既都要清算佢
殺人就係殺人

勸佢自己飛去台灣

有無確實實出冊日子

十月幾號啊！？

有無做柳記既巴打

( Show Blocked User - MK毒男 )

不如組團幫佢出冊日打打氣

放義士同追究黑警算算唔算分散火頭

真心要 要接佢出冊

10月

呢樣叫分散火頭？
唔好搞笑啦好無
都未應我講有人提緊一次性引渡

你估你香港帝王呀？ 話捉人就捉
煽動群眾去做呢d野變相幫政府
我真係睇唔到有乜理由做自損行為

仲有啲廢老講緊陳同佳會多謝你地班暴徒放生佢我都冇氣屌返佢

咩大飛可以開到咁撚遠

一次性引渡同埋增設日落條款既話
我又唔係政府 你問我點解 我點答你

中共一定保撚住陳同佳 保住個籍口修例

其實送出公海就得 其他嘢會有人識做

我有咁諗過

無知一問
如果大粒墨唔小心自己去左台灣係咪會即拉?

入境即拉

飛機到左台灣都有權拉？唔知

眾籌包個寵物籠比佢飛台灣

通哂咁多個㝫都便宜左佢啦

Push

叫條女做我女朋友算啦

係咪無確實出冊日子架？
佢唔係應該有個最早出冊日子？

睇電影係飛機一入領空就有警拉 現實真係唔知

係咪仲有5個月出

劉馬車條撚樣就唔好講 又博上位

最早十月 但唔知幾號

希望佢係入面乖乖地唔好搞事博加監

[輔導/心理學界都憤怒] 切勿亂用同理心(Empathy)一詞

保護自己，要有一盾！

全民做盾！

你捉佢返台灣 只會俾政府入位話 喂屌你修唔到例d人都硬夾佢去台灣 證明其實香港人支持修例

政府唔肯一次性 即係代表政府覺得其實問題唔大

睇返你同其他人言論 你應該係衝動派 唔係毛
我錯 同你講句 對唔住

講真 真係有d矛盾 我地反修例
廢老會覺得我地做乜幫個殺人犯

出到公海搵貨船

推推 推到有出冊日期

用自己方法送佢返台灣

你咪撚戇鳩啦
如果佢唔認 一定入唔到謀殺

可能有人會買起佢呢